[工程/裝修撚]大家鐘意用咩牌子架生

依排要買過堆新架生 我工程撚 用開有線再駁發電機
Reciprocating Saw (往復式鋸)
Bench Top Saw (吉機)
Angle Grinder (磨機)
Drills (電鑽) 依隻想買無線 主力鑽鐵器同PC板

大家鐘意買Dewalt / Bosch / Makita
其實我麻麻地Makita 如果有機頭野 我鐘意用三菱 因為起碼係自己野 唔係搵人OEM 又耐用 依D電子工具野 覺得佢唔夠Dewalt / Bosch 咁粗用

但香港地 好似好少人用Dewalt 見親都係Makita

LM

我無線用dewalt，尤其係磨機同鑽
唔急，唔要求最新嘅可以上美馬睇下
有線鋸都會考慮下紅m
bench top 係香港唔知有咩你揀喎
另外點解唔考慮試下milwaukee

睇開Netflix 節目啲裝修工程佬都係用dewalt

我都鐘意用DEWALT 好耐用 同埋幾夠力
DEWALT唔會係香港買啦 我一定淘寶或者美國AMAZON訂過來 D款明明一樣 都係MIC 點解要俾你香港賺咁多 香港起碼貴20%起跳

其實我覺得有左往復式鋸 吉機又唔係好需要 不過係界得平同直好多既
我之前果部都係淘寶買DEWALT 但俾人偷撚左

milwaukee好少聽 唔太熟 有咩特別?

諗緊電鑽無線買邊款好 電鑽真係寧願執貴少少 成日用

無線最主要係舊電

紅m舊電好撚堅抽 舊電貴過支電鑽 同埋差電超快

但係佢把磨機我燒過一次摩打 要拎去整 仲收左我3百幾

Hilti (如果公司用)
自己就用大陸cheap 雞,反正成日都壞同埋地盤畀人偷

暫時用緊BiTTER同3Y6P

HILTI真係堅正 不過真係好貴 但保養維修真係一流

三百幾不如買過把

cut機一定用hilti，用成世，makkita速度不穩定易用錯力爆碟，電鑽就大有都可以

Netflix有咩裝修節目睇？

近排睇完Tiny home講美國汽車屋
200幾呎似返香港size

紅m+大有

大有粗用真係唔錯
壞左唔心痛

Makita 日制版

大有平均平幾多?

大有4寸磨機/油壓鑽剩機先3百幾蚊把
打下3分窿都夠做

咁平均平三分之二 又真係抵屌喎